電結他拎去邊到維修會平啲?

小弟有支電結想維修 有冇推薦邊到平少少

咁我應該搵個

自己打去問同埋鬼知你整乜

非打手
想萬無一失既 搵專科醫師WAI E
神級好人 聖手

樂道啦

知唔知佢地收費幾多